
#如何处理枯燥的任务
有时不可能避免无聊的对公司的成功至关重要的任务或项目。这些任务会伤害必须要去做他们的士气。最好的处理方法是调用或促进拉里·沃尔懒惰的程序员的美德。试图去找一些方法去让计算机为你或者帮助你的队友去做这些任务。工作了一星期为了一个项目去做的一个需要手工做一星期的任务有更多的教育性和有时会重复的很大的优势。
如果一切都失败了，和那些必须去做无聊任务的人道歉，不管任何情况下允许他们单独去做它。至少分配两个团队去做这个工作为了促进将良好的团队合作完成这个任务。
Next [How to Gather Support for a Project](06-How to Gather Support for a Project.md)